求集氣希望女朋友回心轉意

(長文) 我知道我地識左既日子唔係好長，我都知道你係之前既感情路上受過傷令到你對拍拖產生左戒心。我只係想講我希望我既岀現係為左保護你，你話希望比啲時間去了解我既性格，咁我都會等落去的。正所謂路遙之馬力，日久見人心。我都想用呢個機會去證明我同你既ex係唔一樣。其實你真係唔洗同我講對唔住，因為講得愈多只會覺得你對我冇信心。希望你可以比時間我去證實我講既野係岩。當我見到你既傷痕既時候，其實我心情都好心痛，好傷心。
你問我鐘意你啲咩，我宜加認真答，我鐘意你既傻笑，鐘意你既呆，鐘意你會管下我，鐘意你花時間陪我。你話會日日問我，我都好願意日日答你，宜加呢一刻只係希望仲有呢個明天。

你話過我有時會管住你成日吃醋，其實有時候男仔都想要所謂既安全感，因為我都試過帶帽，所以難免會有戒心。ig既合照我唔會del，希望你都唔會。

就算你係tg到已讀我都好，請原諒我繼續揾你，因為我同你講過就算你已讀我幾多次都好，我都會揾你。，

以前呢個毒撚拍拖既時候有個ex有情緒病，佢咩都做唔到。去到呢一刻，佢真心鐘意第二個女仔，希望今次你會比個機會個毒撚陪住你。呢個毒撚真係想為你做小小野，那怕小小都好。

希望你會見到呢個po，雖然唔知你鐘唔鐘意，但係請原諒我最後既自私。

我愛你

推到比佢見到

算鳩數啦😹😹😹你水泡黎 是對的終於會碰到既巴打

利申：識你ex

我唔信

你咪唔好信😹😹 唔好諗到人地唔比機會你 你成撚日小小野就咋型都好撚難頂架 真心佢唔會岩你呢type人 算鳩數啦講真 仲要擺上黎

同埋唔係你想為佢做少少野就叫好 係人地完全唔撚想你係到做任何野 少少都唔撚想呀 仲唔撚醒

你過主先喇

難d喎

嗯 你都過主啦 水泡

你係咪都係其中一隻咋

係感情路上受過傷的確係會令人難以去再相信其他人既
樓主你已經做得好好咖啦 至少你識得比空間同時間你女朋友
希望你女朋友會明白你既苦心同付出
時間會證明一切的 加油

真係愛佢咪等佢慢慢認識你囉 到時候真係得手咪等得值 唔得嘅話就自己on9

係呀 你當係啦

巴打係個好人

#photo#